/1
//number,boolean,string,null,undefined
//2
== - це не суворе порівняння 
=== -це суворе порівняння 
== порівнює на рівність 
=== - порівнює на ідентичність 
//3
оператори - це символи для складання велечин